召集所有鍾意Kanahei小動物的面孔

P助雞雞好得意
梅田同原宿 Kiddy Land 嘅カナヘイのおみせ 係8月尾就完啦
好想買水兵雞雞
巴絲們鍾意邊隻?

village vanguard 原宿店campaign都係月尾完

,

好得意

兔兔

勁得意